蕭生都知緬甸單野！即刻拍片講！

佢咁熟歷史
信佢

te]
扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

[/quote]